一句講哂音樂定運動charm d

音樂正
運動負

投你老母

有錢最charm

現實係咪睇樣

音樂都多係毒撚
運動會對人同見人多啲 識溝通識引人笑 咪睇落好charm囉

你望到個肥仔 無論佢做乜都唔charm
起碼真係運動撚嘅話 就好少會係肥仔

認真做一件事既人最charm